[1001唔開POST同智障無分別]波台鳩up區42

屌啦星

推冰個牙

用返對面果個

真係可愛1001幫人開